三個女人一個因

下星期日

咁快開

J住等今晚
唔知係咪場場都著成咁

就做喇! 睇下係咪視后級演出咁誇

人瑞唱主題曲

千fa？

咁重本

舉人

你有關係咪有師傅囉

千fa
竟然揾佢唱

係千嬅

掟個老師咪算

竟然搵人瑞唱

恰眼訓

猿痿蠔

好有錢 究竟比左幾多錢先可以叫千嬅唱

報警

做得唔錯

利狗

Liverpool

tvb大把錢

係監製面子嚟

有水野秀怡

屌忠仔係臭利久

猁

痢

利

返去j歷史

J 返05年場波

利記潛力圖

著痢睡衣J歷史

垃圾猁狗

記者好靚

一定抽水抽到ending
利申:利狗

鐘仔間房係咩料

高普

klopp

套野應該星期一至五播

原來係膠劇 希望夠好笑而唔爛

垃圾猁 垃圾猁

D床單，banner好靚

銀紙又打格
可樂又打格

tvb係咪傻架

又似3個女仔1個bar咁既

幾好笑喎又

d file都掉

跟本就係

窮人做律師...

銀紙正路

短髮妹

d送貨真慘

鬼片

送著d對眼生係頭度...

又律師

媽

hktv mall

點解黃智雯個樣咁似松隆子嘅

驗眼

點解佢D劇都安排六日做既

做佢條仔,正呀
三個人格,三種玩法

睇到好監尬

呢套戲似似地

金管局申請唔到 ？

頭先袁偉豪好正 有胸肌著短褲

好多巴膠

智雯

網民係廢青

好似傻仔

個feel咁似怒火街頭

自辯會唔會冇左d權利

肥宅

個議員好似幾大波

司徒奈奈

登高拜山

唸起legalhigh請結衣個個毒撚

個look成個知道我係邊個張圖咁

高登

好撚正

網名唔同= 唔同人

On9

連狗

痴線佬

醫生紙呢

9唔答8咁既

請個精神病專家作證會好好多……

撞著個同類

編劇一定係高登仔,又AV式人格分裂又利物浦

連登仔上電視了

有冇人cap議員 好大波

好似思覺老師

佢隻眼紅色 ...

又想比智雯盤問

用Lastpass 啦,鬼記密碼

佢唔照敢照鏡 朝早點化妝

多重人格都做到律師

我以為係比d亀睇到部機有12個ac入

個因字係咩意思？

真係好大

佢個名

痴唔痴呢d野
觀點與...

癲佬

咁驚反光

仲由d玻璃反...

對袁偉豪做呢種性格輕佻既角色已經好厭倦

咁都無嚇親

佢取代緊羊明

又係呢個停車場

揸波

毒男friendsssssssss

就地正法

乜野毒男fds呀
坐埋一齊就識架

比人當痴漢

真係成個痢狗咁 得熱血

假嫁d奶

屌你個username

食字，人既諧音

律師

好牽強

套野真係滿足晒兩登仔幻想
黃智雯正到 好期待之後另一個人格點搞大波袁偉豪

t
黃智雯條腿幾正

原來樓上有巴打講左
主角叫因因

叫佢因因

黃智雯呢type 先最好j
pure 又得 open 又得
cute 又得 成熟又得

做徒弟食師父

無啦啦屌我做乜

3個女人係指佢有3個人格?

係

岩岩先用mytvsuper至尊版由頭開始睇返
Mandy好正

d相會唔會舊左d

均衡飲食

用個胸非禮

var

用胸非禮
用胸襲警

套劇間屋終於冇咁離地

鐘仔係咪全套劇得一套衫

猁記

Jason

又愛回家

條女唔吸引

靚唔係唔靚，但好靚又講唔上。
總係覺得佢個樣只係配角妹仔咁既level，女主角幾時出場呀咁樣

好gfable喎雯雯

畏高？

好彩我公屋住三樓

帽

黃智雯咪女主角

好廢

咪佢個名方以因

諗起Jason 溏心3 on9 比車車死

但好可愛好好J

開始悶

佢咪主角 無計 所以放呢d時間

愁擘擘最正

黃智雯唔差囉

Gigi姐

好多非禮案都係熟人做既

黃智雯咁扮野既

帽事

屌

依個人格扮野 其餘人格應該幾正

公屋仔

個no.有無人睇下咩相

好想睇其他人格

痴好，女強人，怕羞女

變態西裝友強姦我

完美主義者 感受到佢成日好大壓力好攰
因為我都係咁

臭串又chok晒tone講野

呢套劇真係好潘嘉德味
睇左一節多啲已經回左兩次帶
以為自己睇緊拆局專家

黃智雯做主角點都好過唐姨巫婆同胡定欣

黃智雯先正

唔知黃智雯招牌嗯聲~

回帶專家

演員都係 黃智雯 gigi姐 袁偉豪

有無

文盲弱智都上連登

方寧/莊芷若/關二嫂 三重人格都幾正

咁你要咁比

好過糖姨好撚多添

二線劇一姐

攀石真好玩

第一集就求婚

睇到法庭果場，又回帶

Jason老左

會餓死先

tvb仲有邊個女一

9成結唔到

變身

入魔

淫底mode on

變身呀？

復發了

陳智燊讀對白可唔可以唔好講兩三粒字就停一停

魔

wa

d戲...

高速公路

公廁mode on

降魔的前傳????

變魔未

睇到好尷尬

智雯好正

女人渣車

俾人執屍

咁似降魔的被上身

比公園流浪漢扑咗

走撚晒
所以咪青黃不接
二線夾硬推到一線

72小時零15分鐘

開始好睇

???

有無人覺得好似之前有個叫七姊妹嘅故

乜嘢

黃智雯=jac

好想用佢條黑底劣j

同感

一d意志力都冇
學咩人人格分裂

周日檔終於有啲好睇既戲

正！有啲似hangover!

blacked

金金正d

做乜鳩

傻強

變態西壯裝友條黑底

好撚鳩

FF?

好過唐姨喇

條黑皮底

處女人格同公廁人格係哂同一個人度
你地要唔要

火機辣美金 唸起臨辭職嘅下木辣國旗

致命復活?

比jason扑咗

黃智雯演得用力過頭

男人底褲

呀jason啲戲

袁偉豪 鴨feel

邊係公路

Jason套套劇都可以做到一樣 都好高難度

佢同rocky簡直係當代兩大影帝

啱先有位巴打話想用條底劣鳩

窮到燶
玩左幾多次

雞姦我

jason次次都做有錢仔咁

自己老婆有三種人格，名正言順出軌

lm第三種人格

因為佢真人都係有錢仔

智雯好靚

轉台睇明珠台lu

此劇「利東佳」及「歐陽一波」原定分別由羅仲謙及古明華飾演，後因檔期不合及感染傳染病，改由袁偉豪及李國麟飾演。

原來可以唔駛睇袁偉豪
掛住羅仲謙了

敵將is Doctor Lee

係車上變都唔係訓啦...

轉台睇怪獸大學鳥

真心似佘詩曼

似佘黎講咁都係Bonnie似啲

有路

長短深淺
又係度玩呢d

長短 深淺

你知我長短，我知你深淺

大波返左大陸嘛

呢套真係索過雜警好多

我知你深淺 中出智雯

點解唔係outlook

邊個Bonnie？

黃智雯好淫...

除褲

有無機會追到live呢
依家睇到Jason求婚

如果呢個白xx比c君做應該幾正

戇居仔好可愛

變態

卡你條命

好好戲

屈dee gor

好姣

G

d英文好似...

黃智雯第二人格啲演技好似降魔的隻魔

瀨屎王

係咪做緊mr bean

😅

魔真係好正

笑死

第二人格好好j

哇咩事

兩個都正到

我睇緊咩

又係同律師冇關既戲

正過本身人格

呢套擺明律師係背景

咁呢套真係一套主打講人格分裂既劇
你會唔會諗錯左方向

好想比佢打呀

仲未睇到

四月巴打個故 勁好睇

冇波

乳溝打晒厚格

似Inside out就真

個司機

對波好細

王智雯靚左

個淫妝好襯佢

魔智雯

你知我長短我知你深淺

淫到...

🤣

點解唔係星期一至五播

黄智雯好索

av

又AV

女刑事

Av

好正

黃智雯御用時間

好生動

搜索官

智雯time

真心慘

女人

肥媽

慘囉

又幾好睇

呢個推得快過性左有情

林秀怡幾撚正

真實有無呢d家人

韋怡同秀怡真係

因為套劇係廢青向

諗起DSE 4333333果個

果套都唔好睇

見住佢減肥

果套江美儀係到扮可愛

得金金金值得睇咋嘛

好un耳

yes 幾撚正

唔做醫生

tvb 真係冷落 投閒置散

嗰個長髮女人做乜嘢

真心勁

不過骨架唔係瘦個類

男版傅嘉莉

jason d戲

終於有嗯~

個醫生

細細個睇到佢

淆到

macro

做乜9

Jason 有咩唔驚

又回帶

有macro

孔劉

好靚仔

幾sweet

邊間教會

肥妹仔果陣都正

唔係少少囉.......

jason連唱歌都

其實我係一個公廁

唔想jason被帽

唔準你咁話Mandy

愛是恆久忍耐哦～～

公廁人格

有聲

巴打驗驗眼穩陣

似賈靜雯就真

比人上過 臭雞

敏敏

頭先無睇，套野如何？

我好鍾意bonnie 不過吹到似阿余就有啲過份

Ntr, 夫目前犯

Jason 真係冇進步過

精神分裂

唔是我講的，係有啲人話似

扮工

去圖書館坐

好sad

成日流流長 有咩做

扮有工返

利記因爲呢套野又要被瘋狂恥笑

少可咁靚西裝圖書館

忠仔做...咁敏感既司機 ？

套野好唔好睇

唔明點解咁多人話智雯唔靚
點睇都唔差啦 戲又唔差
佢值得再紅啲

gg姐對波仲大過黃智雯

已爆

breakfast lihkg jobsdb tea

夠淫

蝦..........

我覺得得靚

鐘仔係咪猁

好睇，編劇肯定兩登仔黎

蛙人潛落水底...

有鉛(緣)

有咩咁失敗

虫

半隻蝦都比多其實

真失敗

迷利物浦真失敗

謝4

謝拉特

謝拉特黎左

Unbeliverpool

串利記

利迷

恥笑柒頭猁

gigi姐

後生唔差嫁

好想搣咗gg姐條白毛

個髮幾型

智雯好橙

幾時到狂野果個人格

難得有興趣睇落去

我想睇愁擘擘

套野幾好睇
智雯
佢真係值得再紅啲

唔夠利記慘

推得咁快 我個 一個po完曬

愛是含久忍耐？

係呀

就收佢

兩集先半個post
如果係一至五應該推快啲

那有父系丫女權...

華你老母夏
不過無用蚛蟈兩隻字

幾精彩

Evil Fong

好睇

變身個音樂

無厘頭少少 好彩聽日放假

下面拎個bra出黎

鍾仔啲利記野係咪私人珍藏

成日除BRA

嗡乜春呀

點解會變,有無條件??

up乜春

打爛度門咪得

解放乳頭

Cls人格

呢d真係一世執書...

雪

一聽就知阿雪

阿雪

雪雪

生完未

生左了

套野係咪全部球員名？

未有b雪?

套野idea抄美國劇...

劇入面係未有定

Wfc

嗰陣時應該未有
呢套都年幾兩年

咁好彩

有冇人可以解釋下呢幾個人格俾我聽

睇到nb

Orangenews

幾好睇wo

千華

咁快飛英文字點睇呀

3個人格 出現左2個
仲有1個?

幾好睇

邊套?

眼鏡妹愁擘擘

千fa

楊千嬅唱主題曲

之前出過
係dr lee既書，寫左句野比智雯話祝另外兩個唔會再醒

係楊千嬅唱

two of them即係唔止2個

佢又識阿雪 ？

每個人格一條仔

射射

話明三個女人

正喎播流氓大亨

D老公點分配好

點解呢套唔係一至五播，好睇過一至五個兩套好多

幾好睇wor

三個唔係 正人格 公廁 同宅女

4p

CCTVB又將好睇既劇放係星期日

係囉
呢套做830都幾好

初時見到有jason以為是爛劇諗住唔睇，原來又幾好睇喎 網上有無全套呢

大家都係倉底 呢套好過ali嗰套

agger,其實呢套都唔算話倉得好緊要
拍降魔的之前拍的

Evie
主人格
大律師
方正、華綺思之女
紀驍勇之女友，後分手
白保運、利東佳之師傅
歐陽一波之徒弟，後反目
邊小豆之中學同學兼競爭對手，後和好
因童年遭逢家庭突變而導致三重人格
菠蘿椰奶 Pina Colada
次人格
憎恨華綺思
與唐米尼發生一夜情
個性狂野暴躁
於第1集被喚醒
原型是方以因兒時的漫畫英雄人物
愁擘擘 阿愁
第三人格
宅女
暗戀利東佳
個性負面憂愁，欠缺自信心

連登仔都有多重人格

果然係井底連登仔

方以因/菠蘿椰奶

咁睇咪睇 唔睇咪走囉 唔使專登入嚟講嘅

邊套劇 有興趣睇

thx唔需要繼續追啦

此劇原為20集，後被刪減至18集播出。
又cut

Thx

係咪個尾太爛

套野擺星期日真係好嘥

wiki都信
任吹架喎

Mandy

智雯做得幾好
pina colada夠放
方以因又夠mean
期待阿愁佢會點演

反而男角唔得,成日俾D 9UP角色俾袁偉豪做,但佢做唔掂,近年得SIGNAL王同真島繼聰先做得好睇

又唔係好舊
只係抽左兩次
一次蘭花劫
一次外母
睇今日兩集幾好睇
真心唔知TVB係點排劇既

千fa首歌唔錯

倉左三年果套硬剪五集反而一至五
只能說tvb真係好撚睇李佳芯
膠劇都要保底

係幾好睇
平時半年唔睇一次電視 居然遇到好野

識貨之人 睇mandy~

呢part堅好笑

就咁睇依套點都好過蘭花劫同外母啦 都唔知tvb做乜野要係咁抽智雯啲劇

證明佢真係幾林治治唔會點耍手段
你睇tvb次次都揀佢黎恰

and堅波濤胸湧

呢套擺星期日真係浪費曬 同830 930求其一套對調出黎個反應都肯定好好多啦黃智雯慘

Dus

個戲名好怪

張生真係唔錯

無錯啊
明明女主flora都唔係tvb啦
放星期日其實okay，三個女人一個因D演員都仲係親生
唔明點解唔放星期一至五

其實女主角叫方以因
佢有3個人格，所以3個女人(姐係3個人格）都係屬於一個方以"因"

正解 解
一百分

要等到下星期日先有得睇

望住呢D等一個禮拜

期待下星期有阿愁出場

好正呀愁擘擘

睇預告覺得阿愁好得意

係呀我都覺！
同之前既鵪鶉妹又唔同玩法

呀愁
Inside out?
我叫呀愁呀...

希望有inside out咁正

唔係tvb人都冇咩所謂，只要套劇好睇就得
但係套劇二十集剪到得番十五集，d劇情支離破碎咁，不如放星期日啦，冇謂浪費個黃金時間啦

原來喺咁 但我都喺覺得好格硬嚟

不如叫 三個女人一個bar之三位一體 算啦

Felicity Smoak

其實"因"仲係"人"既廣東話變調

通常講一個人，會講成一個因

邊有劇名咁長XD

佢個look都好似似似地inside out個阿愁

瘋狂loop緊唻止渴

愁擘擘好得意

好吸引
但擔心十八集點塞咁多野

仲要淨返十六集

就快又有得睇喇！

等得好辛苦

等撚到頸長

開始了

比人用個胸襲擊

咁厚粉

做喇做喇!

袁偉豪可唔可以收收皮

攞銀紙當子彈

拎住卷錢擋子彈

屌
原來係咁

咁都唔死

啲人格jm9

沙漠好似誇咗啲

127小時

個人格cls

好尷尬

數乜嘢白攬

究竟做緊乜撚野

如果陸永做男主就好啦

佢同tommy邊個柒啲

做乜鬼野律師 去rap la

黃智雯都係做呢個表情

水野朝陽呀MA 講左好多年

好撚討厭

後面條女

Reception條女叫咩名

何廣沛ex
過氣o靚模

成50萬 其實都夠玩

收咗個五十萬 成套劇就完咗

當萬五蚊月薪
幾年唔駛撈

屌 垃圾桶

又幾醒

劉江華

喜帖街

海邊邊度黎？

上環?

jm9????

乜鳩

有人妻雪

笑點呢

卓差利

尷尬到

個頒獎禮咁寒酸嘅

d人名 可唔可以正常少少

隻曱甴假到

佢老母又幾識攞威

頭先海中心浮床幾正

數咩白欖

又轉人格

jason唔係靚仔
真係鬼睇佢
死好命

個角色係on9仔設定?

熱

人格2

全部bra都一樣嘅

講英文時好好J

黃智雯做得有d over

成日都係差館

呢個海邊又係邊

英文差點解入到law

第一次睇完全睇唔明

林秀怡條斜孭帶

波袋

三重人格變唻變去

人格分裂有咩問題
點解唔可以講出嚟

點解無人cap 菠椰掟左佢去印度海中心啲圖

愁第四集出

因為冇kfc bro

你唔會搵個有人格分裂既人做律司上庭掛

要做律師

交俾你

仲有一個人格係咩野？

愁

咁一晚未可以啪夠三個人

呢個主題都幾好睇..

啲gag想點

波椰

阿愁over咗

應該仲有近啲

未睇到阿愁啊
我呢邊仲頒緊獎

差利有病？

可能係
好似好多人有病

似欠債

獎座偷黎做乜春

屌掟獎

on9仔

我舊老細都鍾意咁樣俾野做

安息

把鎖咁堅，咁唯有整爛度門囉

有時漏咗/get錯潛台詞咪仆街

無定向喪心病狂

搵手扣鎖住自己喺張床啦

黃智雯巧令令

余詩曼接班人

我都咁諗
鎖係精鋼
門係木

咁會唔會嫁唔出架

對腳好正

有仔喇

但有時個樣太惡

快d對我發惡

阿愁

Alex pao

"扑"暈智雯

火腿

佢條仔個樣

有病

痴撚線

仲要食

趕住上庭仲咁無聊

Cls

呢套野D人物都痴痴地

高檢學咩人執法

白狀

kai子呢個名真係好有親切感

佢話call食環署

人如其名

點解做律師都可以做到咁似太監

反映哂法律間啲門弟
法律係有錢人同有面人嘅玩意

其實算唔算抄韓劇kill me heal me

其實有講過

而家好少人講

都係多重人格姐.......

90後語言

Kai：你老味

烏公公

殺無赦

短髮妹幾正

執垃圾刺探軍情

四眼仔幾好笑

條kai子幾正

套野幾好笑

頭先影到恤衫條罅

幾好
唔係精神病好heavy

李國麟

32歲
無扮後生

太監

睇睇下都可以

如果條仔係冇錢 睇下佢會唔會仲講sweet

Jason幾正

VCR
16:9, 高清

高清錄影帶

呢個老母好痴線
但又係衰唔哂嘅

當我冇講過

個阿媽

椰奶is ready 3 2 1

賣咗 又係要找過

個女係咪親生, 下下講野都有骨

屌
呢個老母
抵你死老公

應該係因為老公過身變到咁？

就係因為咁先會有人格出現

我估佢呀媽可能都有病，由個女12歲開始由第二人格主導？ （可能因為佢老豆死左？）

哇屌
點解會咁

Evie好慘

鍾仔做猁狗

登高

親子帝國 登高論壇

登高仔

真係去執垃圾

登高仔真係睇樣

講中晒

推自己個仔去死
呢啲野比人笑成世

拎缺點都比老豆讚
大個會變成點

呢套野好痴線

Alex pao 痴撚線

個細路無之前幾套咁趕客

岩岩先察覺今日利記無出過

咁樣可唔可以 返咬高檢仿礙司法公正

我都覺 唔假

細細個教睇波學體育精神

高檢..係政府既官黎？

有4個跟班..好似好勁咁

案底係medal

DoJ都算政府？

檢控官？

調教

要幾多集, kai 子先有得威

我依家至睇到咋

Kai子終於有啲用

on9

攬攬

袁偉豪個樣好咸濕

可愛

係咪on9

怪叔叔

又幾過癮

好似小朋友

巧打意

KAI子對襪係咪穿窿

好可愛

好想佢做我女朋友

幾搞野

屌1條女=屌3條囡
爽

岩岩李國憐做果個高檢

呢套屌打乜柒波士早晨啦

過場戴眼鏡果個怕羞樣真係好嬲屌

轉個頭比人告老強

係 好撚pure

第一 過生用
第二 sp
第三 調教/sm

好pure好true呀愁

食晒雪櫃所有野

政府既高級律師
Doj緊係政府

cls劇情

主人格 傳教士式
2人格 女上狂un
3人格 狗仔大大力屌

點睇

以為佢又去食嘢

削髮為尼

Cls削髮為尼

把聲都似阿愁

愁擘擘

禁室培育

佢好似係睇得粵語殘片多

嚇暈咗

帽事既

暈左先可以叫原人格

有呀你睇吓你條仔

嚇暈左真係勁on9

jason真係唔掂

愁>椰奶>方以因

好搞野

Jason件白衫透咗

呀愁好正

好自豪自己攞零分

袁偉豪真係笑匠嚟

呀愁好得意

想拎隻呀愁返屋企養

做笑片幾好

又話孫慧雪唔再拍

其實方以因應該要明差利感受架

2016

到時你成屋小強

marco做戲好正

方以因同佢老母有咩分別

開始焦慮了

鄭亨敦

其實黃智雯啲戲幾穩定

marco做十秒戲我已經feel到佢啲內功
more more please

呢套仲好睇過而家套830

其實幾好睇啊

首歌幾正

楊千嬅嗰種聲好有多重人格feel

方以因都幾仆街
自己都有同樣問題 點解用病嚟威脅番人

智雯帶眼鏡真係好正

下集

老戲骨

背

律師同client傾計內容唔係有保密原則架咩
方以因如果幫人用差利有焦慮症去民事訴訟
牌都有得針喎

感情幾豐富

之前比佢做d懶chok既角色真係曬左，
同埋黃智敏咁有魅力，之後比佢做飛虎既短髮男人婆

幾過癮喎

之前拍嗰時見到有幕係佢畏高撼埋欄河整損
見到自己流血暈埋

未必係佢

焦慮症係男主搵料知，唔係差利自己講，同保密原則無關

拗話佢自己查番黎咁可唔可以

演得唔錯
擔大旗孭飛都冇問題
反而有時第二女/大配角會冇咁出色
呢套做得幾好

係咪替身黎架

套野比想像中得意，每次由袁偉豪講番比佢知其他人格做咗d咩

想像一下係一個男人的背影

依套應該放一至五啦
乜撚無間道垃圾到

依套好睇過黃金時段個幾套好多
屌，又要等一星期

要等一個星期真係等到頸都長

頒獎禮過後成日有倉底貨出土
之前喺街邊見過佢哋拍完
等咗好耐都冇播，以為冇機會睇

波士早晨仲垃圾

又要等1星期
智雯演得好好
主人格內心戲好得
阿愁好可愛呀

佢今日菠椰上身？
咁姣

呢套好睇喎，好笑得黎劇情睇落唔錯追得過 不過呢個題材最後應該都會比較heavy d

cctvb高層眼光究竟有幾差 好劇擺周日炮火檔 仲要雪左近兩年

解釋子彈窿美金果段清晰明快，無用cctvb式自白果種解法

一星期得兩集真係 呢套好睇過咩波士早晨無間道 之後接檔既江湖大嫂睇落都唔吸引，套翻生武林有咩東廠清楚明朝背景但講野勁現代 應該有機會變強劍2.0咁膠

係囉 應該放棄1-5 套無間道垃圾到
之後江湖大嫂係睇fyy 翻生武林就明係派膠劇

反而江湖大嫂對fyy有興趣

我都想睇 MK FYY 做返自己
睇個 trailer FYY 最似街市妹

我阿媽都話三個裏面最似係佢😂

擺明車馬嘅膠劇通常都幾輕鬆下
我個人幾鐘意睇呢啲
回到三國，流氓皇帝

反而好多認真嘅劇拍到變膠劇先惡頂

愈睇愈好睇啊三個女人一個因
好鐘意用倒敍既方法
比你睇左個結果先，再慢慢解釋反點解之前會有某D對白同動作
比我有得估下都好
幾好睇

Btw呢套係咪阿雪從影以黎最多戲份既一套 姑且算係女二 （定係女一至女三都係黃智雯 ）

黃智雯應該佔左9成
D線似圍住佢走
但阿雪話呢套係佢最多對白既劇
叫大家一定要留意

一個星期先播一次
搵番個post都有排搵

怕鬼

痴漢

原來成家都咁串

gigi姐都有痴漢追

濕晒

黃智雯好正
好想俾pina colada鞭打

多得呢個老母
令到冇咗Theo呢個荀盤

啱先高跟鞋有冇人cap

咁樣仲點結婚呀

好on9

d眼影咁cheap？？

咁有錢點解唔轉用防水眼影

jason

Jason真係好廢

又跌牌

攬小強

……

劇本邊個寫

集集拆佢牌

tvb依家乜劇都玩曱甴

抽水

哇 屌
happy concer

Happy corner

Happy corner會唔會撕斷處女膜

好可愛！！

搵黃翠如做好過啦

好得意

又玩鬼

佢sad果個人格好撚可愛呀屌

Dr.Bean同Theo咁就撻著咗

講笑?

Agger

中學讀past tense

本數學書

英國又用Longman數學書？

英國

雪雪好正

食同一條腸

咁都兜到

方丈

本書寫到明new senior secondary 新高中

好想奶條毛巾

英國新學制

套野同律政強人冇分別

This more interesting

好撚大分別喎

一個主力真係打官司
呢個係講人格分裂wo

嘟嘟嘟

撞過阿雪既pat

2

潔癖

渣得幾好笑

袁偉豪現實有玩26

好撚好睇

999